和理非，遠距離反圍困狗隻，切斷狗隻補給、換更

唔覺得外邊嘅人可以攻到入去，狗隻一接近咗開TG
外邊嘅和理非要救人，就要用大量人數切斷狗隻每條補給/ 換更路線
我都諗唔到其他方法...

外邊嘅人尋晚想攻，攻唔入
但入面嘅人都要配合喺同一個缺口攻出去

其實你係咪...

唔洗懷疑我，我唔係狗...